【台服】黑色沙漠#24 覺醒之時已降臨

連登黑色沙漠 #24 覺醒之時已降臨

黑色沙漠係一隻集百家MMORPG之大成既Online Game, 開放世界,無縫連接地圖,超靚既畫質都係佢既特點。覺醒之時已經降臨,各種職業更具特色,真正既遊戲正式開始!無論你鐘意沖鋒陷陣殺敵,定係於後排發射狂風暴雨一樣既魔法,都會有岩你玩既角色!

除左戰鬥之外,悠閒既生活路向都係黑色沙漠一大元素,即使你要返工返學,亦可以選擇自動釣魚或者練馬,係黑色沙漠中,總會有屬於你既角色!

角色初步成長後,就可以加入公會。連登自開SER以來,已經有多個公會有系統同穩定地發展。

享受戰鬥既快感既可以加入PVP型公會,跟住巴打打天下,攻城略地!一代戰神可能就係你!

鐘意悠閒生活既可以加入PVE/生活型公會,飲杯茶食個Bell,釣魚種田,笑看天下風雲,同巴打一齊研究發達大計!

係黑色沙漠中,總有人需要你,風景如畫既異世界之中,歡迎你加入見證下一個傳奇誕生!

官方網頁:

1001既巴打請開POST否則沖咩爆咩

目錄

#1 開Post版頭
#2 連登公會List (最新版)
#3 Q&A+實用網址

唔該哂 我岩岩先發現我1001

連登公會list 各公會幹部幫手填
同埋呢條ＬＩＮＫ即時ＵＰＤＡＴＥ公會資訊

唔知邊D未執,下POST更新

你呢個問題問得真係好

PVE/生活 公會

長駐梅迪亞2

有興趣入會者請到梅2 PM 死亡綻放/Juddd/十奏/濃縮牛奶

有TG GP,不強制加入

1. 連登
聯絡人：
[會長] 管理人員（開玩笑並不是別封我）
[副會] 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.精神病院
聯絡人：凝煙
常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

3.IIIIIIIII
聯絡人：灝瘋,家門:瘋子海
常駐分流：沒有
類型 ： 據點戰,開紅,殺人,一齊殺人,一個殺人,生活,戰鬥

13. 再次感動世界
聯絡人： Creep
常駐分流：巴雷1
類型：悠閒，PVE，公會王

Q: 隻game係唔係免費？
A: 唔係，買斷制，即係要俾１次錢。現時有３個價分別為USD 10, USD 32, USD 80。

有時會特價,依加重有7日試玩

Q: 入面Ｄ產包有咩唔同

產品內容有咩可以去以下官方LINK 睇，不過簡略講少少有咩用

角色欄位擴張一格券 — 可以開多個角色, 唔係就要買點
價值禮包(30日) — 最有用。倉同背包會多16格，交易所20% 稅少抽。
艾爾利恩之淚11個 — 用黎原地復活，俾怪打死唔扣經驗
專業勞工契約包強力工人 — 有用
5世代馬 — 暫時黎講8代最高，野馬都幾搶手
選擇寵物1隻 — 主要用黎幫手執野，有技能
[活動]未知的染料箱10個 — 基本上你有價值禮包就可以唔駛理呢舊
[活動]銀刺繡生活服裝交換券— 一套幫你提升生活技能嘅衫但係開始量產

200珍珠 — 寵都買唔到 80usd包送1400 好駛好用

買錯左可升級 試玩可以買10usd 再決定升唔升

4
Q: 遊戲有咩玩?
A: 你鍾意點玩都。PVP， PVE，公會戰，攻城戰…開紅殺人

大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地；勞工；採集；加工
煉金；料理；馴養；貿易
狩獵；地下貿易；釣魚

5.
Q: 點樣俾錢買GAME?
A: 用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)

BY 巴打(去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

黑沙寶典(中文版最詳細既攻略網站)

官方WIKI:

巴哈:

裝備模擬器(英文)

釣魚點先升得快

想問下各位巴絲打，忍者202ap，覺醒左，想單練+賺錢
最好起邊到升？
唔該大家

入我地條碼人傑地靈升乜都快

草甲蟲

上面留左依家活動5usd就有包

買左隻3衝5K馬 139.3速
不過都係要繼續掛7代

留名

唔知邊D未執,下POST更新

你呢個問題問得真係好

PVE/生活 公會

長駐梅迪亞2

有興趣入會者請到梅2 PM 死亡綻放/Juddd/十奏/濃縮牛奶

有TG GP,不強制加入

-----------------------------------------------------------------------------------

IIIIIIIIII

聯絡人：灝瘋, 家門:(瘋子海) , CarLungPig(Nazzies), 泡泡OvO (什麼樣子的道理啊), 沉睡蝴蝶(暮色森林)
類型 ： 戰鬥／據點戰／公會戰／生活
長駐分流：塔利波３
其他聯絡方式：醉愛日本妹, 二十八座, 金屬方塊, Heiser <<<全部都係家門名
使用Discord語音，冇會規，任何野都可以玩，全香港最自由，最民主既公會，絕無小圈子。

1. 連登
聯絡人：
[會長] 管理人員（開玩笑並不是別封我）
[副會] 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.精神病院
聯絡人：凝煙
常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

3. 再次感動世界
聯絡人： Creep
常駐分流：巴雷1
類型：悠閒，PVE，公會王[/quote]

我昨日終於出到7代馬 依家目標8代

7代0 8 8 色碼都係出 1隻6 1隻7

new post lm

LM

咦條碼同精神病院互宣中？

搞咩反面

好似當初鳳凰會同佢地有牙齒印，起因就唔知啦
搞到合會要每人每日500萬人工先肯，姐係要一日一億養佢地之後傾唔掂數，我地攻略入左去既都要走返出黎

仲有多無啲花生食

More

聽聞係東漢末年有個曹操，
想壯大漢朝嘅國力，
搵左孫權合作，點知孫權本身同劉備山盟海誓左，
劉備同曹操本身世仇，
但孫權為左大漢 ，就說服左劉備加入曹操，
孫權同劉備嘅國家本身係民主大國，
所有大事都係投票決定，
點知一次投票上面就發覺曹操原來係獨攬大權，
咁係政制上面嘅不同，
劉備同孫權就憤而離開曹操。
好似係

唔記得左講，仲有個漢帝係度

最慘係劉備班飯桶好食懶非呢
夏侯打江山食三碗飯，周瑜出謀都係食三碗飯
個司馬雲信一坐底就話要食五十碗

純文字討論

鳳凰會派出精兵一名 己殲滅精神病院數十人

大炒百幾個人頭

大家一齊 純文字討論

唔好鬧戰了，大體都清楚了

果日月黑風高殺人夜，鳳凰會精英一馬當先，有前無後打死霸就

唔係班fd係到我晨早走左

有冇因為搞人地1v1而俾人宣埋你知我知全會都知

依位巴打講野都幾片面
你可以話佢地個陣無入黎你地個DC到一齊傾, 但絕對唔係反感/抗拒, 如果反感咁當初點游說佢地都無用啦

同埋改名唔係單方面鳳凰訂立 而係一開始大家傾合併既時候你地都同意既條件黎, 你可以話大家對改名一事存在分歧 但就唔好講到佢地一開始就有心改走左精神病院個名

精神病院發現力量差距懸殊 立馬逃跑 只剩下一人 水路逃跑

鳳凰會立即追上!!!!

飛花

休閒型公會

常駐艾裴莉雅 1

會長同幾個副會都係連登仔
成員港台各半 主要會頻溝通
有LINE group 貼圖貼link用

據點戰要出席 野戰可以撚小學雞

有興趣可以密 花語莉娜 或者係公會資訊留言

今日返去繼續衝真4王弓先

sorry, 我東吳既，有冇曹營既講幾句

打返個丁衝真4會有運d聽講傳說

衝唔衝你都打啦

前曹營左右手

話說聽講一直流傳一句洋文民謠
AltC = all listen to tinyue's call
有冇人識洋文知係咩意思

衝之前我會戒丁一個禮拜集氣

我做下說書人，如果引起左不必要罵戰，
希望大家唔好記係心啦

神豬同條碼變敵對 ?

AltC係瘋子提議既

80us係送1400珍珠 ？
點解官網寫得1000

產包時裝改咗做海賊裝之後就改埋珍珠 (好似係

一路解任升到52LV 乜都無整過 完全唔識玩

入公會同人玩

睇你玩唔玩生活

返漁村
重新開始
開據點 搞勞工

玩左一個禮拜到 岩岩覺醒左魔女 未覺之前好辛苦打怪
覺左爽到暈 想搵個公會玩

精神病院敗逃者，眼見隊友紛紛離去，只怪自己腿短，被隊友賣掉，只好跪地求饒！

Same 仲要疊左2個33層一個37層 都未升到

休閒型呢邊 得閒打據點又會撚下狗
港台人各半 有興趣可以睇睇上面個公會介紹

有冇女忍巴打？ 好似好少人玩咁

[/quote]
Updated

最冷門角色
黎緊升一隻

呼拉圈

點解覺完唔係6把刀

屌你google啦

真係冷門到癲
但玩左兩個月又唔捨得，平時又無咩時間玩

我覺得自己鐘意玩咪得

都係既，最緊要有愛

狂戰啦

大王

尋日開左，試左陣覺得行得好慢
其實有冇熱門職業排行

行得快應該係戰士，梅花
覺醒左弓手都快 淨跑步既話

狂戰覺醒就變高機動肥仔

如果想行得快 就武士果D

lm

冷門就 女忍 女武神 男忍
中間就狂戰 男法 武士 梅花 戰士
熱門 女巫 弓手 魔女 獸娘

養馬窮3代
直接買左隻7代3衝馬 基速144.5 6千萬

轉target啦, 我係嬲得濟走去升覺醒武

屌, 寵物4隻2世代升左LV 10, 歡天喜地去合, 望佢出3或4世代

你老味2+2=2, 2+2=2

嬲嬲地即該買多4隻唔升LV即合...

你老味兩對1+1都出3

聽講1+1 好易出3

屌, 果4隻2世代我都係升到lv10 先合

晒時間

1+1升滿合就3代 1+1無升就2代
3+2升滿就4代 暫時試過係咁多

請問武士點樣打獸女....

獸女好勁

試過12都依家都係3代

無解 獸娘世界第一

Del 角，轉狂戰

只有獸娘打得嬴獸娘

狂戰做沙包啦

獸娘求其叫隻狼都咬撚死你

2+2出5

狂戰>>>>>>>all

In狂戰

發現真係冇乜人講梅花
利申 In梅花

狂戰=梅花 >>>>>>>all

梅花

課一堆寵即合 好過
3+2唔好彩都可以得3
即合冇咁嬲

升lv10升左12隻，得出黎嘅結果都係得2世代，唔升反而出3，技能之後再洗都仲得

官方係咪set到出高世代寵物嘅條件就係短時間內消費珍珠

女忍

女武神

一見到獸娘㩒V

係咪無人玩男忍

男忍單挑好勁

巫師仲勁

梅花仲勁

新手留名

忍者隻抽好勁 而家未練好覺醒 pvp轉返短刀打人覺醒都輕鬆贏

7隻4代
全部1lv合，4-8隻內上4代
咁耐以黎兔仔有bug果陣合cp值最高，合出黎全部都有戰鬥經驗
依家有5隻4代有戰鬥經驗5%等佢開放可以放5隻寵

最重要果隻狗合黎合去都冇戰鬥經驗

屌啦
隻兔仔合左12隻都係3代

想問下男忍一般pvp點連技

仲有冇人玩遊俠

當初玩獸娘玩近戰玩到悶一心諗住玩一隻遠程角色，仆佢個街點知覺醒你老味遊俠竟然變咗近戰

唔覺醒咪得

3+2極易上4

照用返弓

得閒推一推 比大家欣賞下個主城公會戰績

快啲加入我地條碼屠狗

究竟養馬 同合寵邊種燒錢多d呢

唔好再推張圖啦

養馬唔燒得好多

養馬燒game錢，合寵燒真錢

件武衝到得返20耐久
係咪可以用同一件裝修返
去邊到修

可以 你唔鍾意用月餅都得
鐵匠->維修->最大耐用

月餅係咩黎？點數野？
把+12先值1800~2000萬
普通都成7百幾萬
係咪一把就可以修返到100耐久？

要睇你件咩裝

用同一件裝修啦 通常王裝先會用記憶碎片(月餅)修最大耐久度

58魔女 57遊俠轉玩生活 有冇生活公會收留

屌 原來係咁 用哂4個月餅
算啦都係輕鬆玩

同一件都係修番10耐

小知識：王裝+匠人可以修30耐久，慳返好多錢

再次感動世界
採集3 釣魚2

《再次感動世界》公會感謝大家支持
想入既巴可以巴1密神仙Creep ／ Wchapk
或者係公會版留個名
今晚會長會清位同再開D位
到時再加大家
先ADD既巴打會收左先

辣殺
我採集10

潛水5階

爆裝名匠

咁多位狂戰巴打你地覺醒之後點連技？

倒地炮 衝前 捉 拳拳 反捉 下砍 捉 拳拳

利申冇玩狂戰

捉劈捉劈捉劈捉劈砰砰砰
利申9UP

我會用返短刀Q 放標 下E 跟住轉覺醒 放痛技 捉 跟住放技轉返短刀再捉再放下d短刀技 再搵位Q控佢場 隻抽好掂 俾人圍就byebye

E捉>>歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦
CD好 捉>歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦

咁獸娘們點連技

崩拳>秒

狂戰

打down 崩崩拳就得啦

唔死再抓取崩崩拳 完

其實而家有棍用 可唔可以文明d 唔好下下用拳頭解決

唔好好似上面個幾個粗魯既狂戰 淨係識出拳

支棍唔係拎黎跳高用？

其實56 單練 一小時2.5%算唔算正常 ？

慢左小小

巴打用台版定港版mycard 買珍珠?
新手JJ第一次玩

咩加成都冇？🤔
少咗時裝VIP戰鬥之書奶茶靈藥
可以差一倍

用master gift card買方便好多
雖然要計準d匯率如果唔係就啱啱好唔夠錢買

就咁睇就慢左D
不過要睇返你打咩怪
多人得制逼住去打D冷門既怪都無計 有D怪真係少經驗D

50%+奶茶+vip+時裝+活動時段20%

不過我去士兵墳場打

轉場升

海賊未有戰書+20%好似4%一小時

有冇兵營/海賊以外嘅場推介

狂信徒

好，今晚再試，因為果陣時未出覺醒我56去打感覺exp唔算多（果時試係活動50%再開埋50%經書）

不過勝在怪夠多又血少

張折扣買咩好呢

匠人

代儲 3000艾幣只係660 平過官方好多

匠人120粒 都係省果一億多少少
好似買vip3個月 仲值

啱啱好唔夠錢買

Vip 都得
因為匠人1200珍 平多d

52LV去邊到升好

頭盔族

咩黎架

海地爾右手邊既練功區

笑撚左

頭盔族 (舊時代嘅高登仔)

而家預約王武+0大約幾多錢到

齊甲手頭 差把武同鞋

我想問拎新手登入獎勵個陣如果身上滿左獎勵會去左邊？

我唔知你邊種登入獎勵喇
普通 每日簽到 身上爆左野就係esc 每日簽到
再禁一下當日個格仔

明 唔該哂巴打

正路唔係搞掂武器先到防具

定你係歐洲人，d王裝全部打返黎

全部抽返黎
抽極都抽唔到王武
打又唔出

3件裝總共幾多錢，想參巧下

1.2E 王手
1.6E 王甲
79m 王頭

新手入坑幾日，遊俠目前51 得138,177...
求個發燒友公會，帶一帶小弟，有課金有時間追進度

但依加進度好頂癮，要升level又搞唔到據點，搞得據點黎又唔夠貢獻開，開完據點又未解開採點...又發現全部都要知識呢樣果樣 查攻略查到頭都大撚埋

另外有冇新入坑巴打想互換報答禮物1-5？

我得1-3 有興趣?

用晒D貢獻去開穀物類整啤酒 拎副產品升貢獻
其餘時間去升LV

好呀，id: 命裡有時

唔該晒 我轉頭就搞下佢先

精靈有咩評價

密咗你啦

得閒就上巴哈睇下人地點解首都每日任
每日解一轉都夠你升幾點貢獻

咁我都分享下先
0.7王手
1.5王頭
0.8王鞋
1.25王武
1.5王甲無錢買

入公會密我 Game ID：花鳥風月

其實我都有把王短劍95m 不過唔岩職
見遲d都玩女忍就買左

勇敢

下忍

我都買左，遲d玩男人

呼拉圈好似幾爽刷怪

卡城附近掛生活既巴打小心 月下晴明 建御名方神 一直係度殺掛生活既人，佢只殺掛機人，你一郁or 打佢就會即v 轉分流繼續殺完全冇解

請暫定唔好係附近掛機

你一郁即v 有冇咁屎

放工返到屋企見到俾佢殺左
騎馬打仗

庫屯武大約幾錢預購到

未有黑商半價時一日未必有一把長劍上架, 你老味出左半價後交易通知起碼一日最少5次

唔好咩

1日購買失敗5次同幾日先失敗1次既分別

黑閪商開始半價前一日已經抽到啦，貴左d，1.8E

好撚好疊層，長期+13

+12都食左180個月餅
疊好晒層上真3

再次感動世界 長招輕鬆休閒/戰鬥玩家
有性趣 密我 神仙Creep

今星期影多次團相啦

新手無知一問
到底點釣魚掛機

河邊禁一次空白鍵就得
佢會自動每3分鐘釣上嚟1次

擺係到，好似上釣隔一陣就會自動釣到

between
到底收到一個咁既金額正唔正常

你應該太耐無收 所以一路疊上去

你用幾多錢

唔係會分開唔同郵件俾架咩?

會
你太耐無上好似係一個月計一次

隻8代21LV仲係得8技

7代 有150速 4技 洗唔洗換8代

是但一隻8代連噴都贏7代喇
不過e家搞8代好on9
機率低到

應該仲係美服個機率

點樣先升得快
好想覺醒
54都升得好辛苦
面板有 11x～12x

我想問下武士55LV113攻但係防有201係咪好唔正常?

apdp唔夠, 起碼150攻先升得快少少

但我想留錢買覺醒武器
同埋又唔知要搵咩裝

我有接近1e
法師都荷具防？咁咪仲低攻？
而家用緊紫裝

黑商係咩

新手留名
得2X LV可唔可以入你地公會

飛花

新手想問下 套不知火舞時裝 是咪日ser限定
台伏無機會 ？

新手入坑玩咩職好?計埋覺醒
想單刷輕鬆d

是

update

隻8代23lv 仲係得8招技
有望挑戰最蠢嘅8代馬

好狗 梅花啲時裝幾乎無一套靚

紅月 同 花仙谷

唔怕死可以改檔自爽
不過比人bam就

In梅花

返去睇睇先轉頭

不了 廢柒唔識搞呢啲

巴絲們係開邊到搵啲高汁面貌數據

佢排名頭十嗰d設計者個面貌都好靚
利申:用緊

單刷輕鬆一定係男女巫

長知識了.jpg

知唔知邊到先有場升
差唔多休息完要去升LV

想問新手想玩 有無咩文可以爬下

直接睇巴哈/呢度啲勸世棄坑文

考完試

釣魚game都有人玩

沖真3利貝 48層fail
想去廟街批批八字

會長, 我地永遠在你背後支持你

留返+3飾用啦

俾D元氣我！！！

爆爆爆!!!

衝飾仲好啦

大家去開邊度釣碎片？無乜背包格

課金囉

海地爾

其實有咩用？我放哂比拍賣。。。

打記憶碎片修王裝

應該唔關地方事

利伸平均掛一日都8粒或以上

切巴

咁多 用緊75耐久 掛4.5個鐘 通常都係4左右

好睇運，同一個地方釣12個鐘
3-20粒都試過

80耐 刻印 釣9個鐘 60幾格都好似唔爆

辣殺驚 無人推

推

之前一出個時玩到56獸娘
呢排先玩返 開左隻梅花
但隻驚仲係好複雜 好難摸熟
特別是沖飾品真係鳩到震

巴打最近好嗎

沖得多 就睇化

諗起以前唔玩呢個都係其中一個原因
自己去刷 啲位又多人 又難出
拍賣所更加唔洗講

狗屎運 暗戒好少人打

沖上真2 拎去賣又一億

爆撚晒，玩左一個星期一場空

近排有少少野煩 都少玩左

就係咁推喇喵

推爆佢

第一次入黑沙po 留明

有乜好推 辣殺驚

我都唔明 Between 推

呢排活動送覺醒結晶，掃左５粒，等再平少少再掃１０粒

過多幾日又送ogre。諗住ＤＵＭ１０億去整+3耳環，等上253 AP

衝飾品緊係等活動先搞啦, 平時買貴撚到仆街

利貝武真2沖真3 多數用幾層
啱啱玩返無耐 點疊都唔記得了

~30 多過40就曬

EU全SER RCE俾人掃曬

尋日先賣咗隻

整完+3 我都拎去賣
貴到咁好快又出活動

一個星期改一次
一時變垃圾轉頭上神檯
跟唔到

想棄game

老老實實 佢好似只係改說明 實際效果好似無改?

其實好似係

邊個先? RCE 我好早之前叫大家買架啦喎

真正值得討論的係kutum 同nouver

仲係400萬左右
長期有貨

呢D 睇ser., 聽講NA的魔女貴過RCE

上個星期由命中+3改左做所有命中+7，一粒黑魔力命中都高過佢，啲人真4都掉上拍賣所
過左一個再更新，變左所有命中+14
話就話實際效果不變，朝令夕改都唔知邊個先係實際效果
官方好似試緊迴避流個信仰夠唔夠堅定

加返先

唔好拎外服比較啦，呢到台服個個爆肝
海賊島長期爆人，rce升條撚咩

依樣岩，我諗差唔多追過韓服等級

係迴避流天生易谷定點
同個同lv忍者pvp 佢迴避手頭 無王鞋 用緊兩粒8迴水晶 因為佢bid唔到古代敏捷
我王手+15 紅耳真2 樹腰真1
但同佢打幾場都狂miss 佢仲要無用煙霧果招加迴避
雖然我命中都唔叫高 但佢迴避照計應該算低架喎

你有冇克價卡？

冇王武王手打空氣

你搵個全王裝迴避流打應該會覺得佢開左外掛

特價5usd買左

我同忍者打 佢未埋身我都秒左佢

唔知點解"被感染的XX"果到冇哂NPC同怪
E加卡住左幾個任...有冇巴打指點下?D Buff計緊時

打緊據點戰好似係

如非必要 唔好入1ser

原來係咁
btw, 邊個公會多台妹？

玩左陣升左16lv
唔錯
但冇得騎龍隻game

9代馬好似有得飛
加油

好耐無係黑沙post 留名

我地飛花多台妹

好想認識下

夜晚時段密 花語莉娜
入黎識台妹 撚台狗

隻騾仔好慢 幾時先拎到另一隻

個自動行系統真係廢撚到爆炸
唔識避障礙物

是但係馬市場買隻馬

不過都唔快得去邊

識衝刺 飄移 瞬間加速先算係合格嘅代步馬

點解D任行咁撚遠但冇經

有無日服jj

升lv係咪淨打怪會快D

去到50之前都衝主線就得㗎啦 乜都唔洗諗
都可以掛下釣魚揾下錢買小小裝先嘅

1去到50好似只係兩三粒鐘ge事黎

返工 放工再玩

na/eu有經驗加成上56都好快啦, 邊似得台服

女巫用沙蟲真三升真四多一攻兩防 有必要升嗎

買左16粒覺醒結晶

真四=型
不過玩魔法果堆唔係先天就高acc咩? 唔知nouver會唔會更好

刷怪真四個隱藏pve會唔會高過真三表面上既一攻兩防好多？

印象中法職輸出黎講，18 kutum ~ 19 nouver (pirates).
日後會唔會改就唔知, so far NA/EU 係咁.

Thx

咁巴打用庫屯拎黎刷怪 粒水晶會點晶插。雙暴擊有 冇加成

有覺醒都係無乜人玩

正常啊

本質無變
都係農農農 掛掛掛
越黎越多人棄就真

多人棄 我都仲未有王武

得一種水晶咋嘛, 覺醒呢隻平時preorder要成億先買到

點先捉到高汁馬

依家淨係捉到1-3代馬
高唔高汁真係要睇運

養馬係個坑
升完55LV 系統送筆錢比你
自己係馬市場等隻5/6代三衝好過

你有 女忍

十幾隻7代馬了
仲未有8代

垃圾驚

玩盡啲
拎啲七代女 係馬市場CAMP8公精子

8億5 all in tungrad 耳 睇下整唔整到+3

tungrad耳咩黎？
有冇圖睇下

preorder唔會仲抵完咩

想問組隊打係團埋打先扣經定係
組單刷都會扣經

怒耳。台伏未出

請問呢個任條梯係邊 卡左係度上唔到去

周圍兜下
有野可以跳上去

上到啦

塔底有堆木箱木架之類可以慢慢圍住嚟爬
好似係

尋日買左game,有無人可以俾我抱下大腿

抱一下好啦
隻腳好倦

反而覺醒後多左動力打怪，女乳神賽高

不過打兩粒鐘極限

無乜得點抱 最多解答下問題

男人大脾都抱

爽左一陣，睇住行 exp bar 打一個鐘等 5% 上下就冇曬 mood 堅砌兩個鐘直頭開都花

PRE到出年

係，冇人同我爭就5%，有人爭5%都冇

一個鐘有5%真係好幸福

所以依家我星期六日分上下午各打一粒鐘，weekday解完主城頁獻就算，懶到出汁

釣魚驚

閪game

其實我只係想痴公會buff
慢玩中

原來韓服出左第2隻9代馬
獨角獸
唔知幾時有片睇

轉貼PTT

天馬呢，齋飛

衝裝衝到無撚哂錢 仲要衝唔到 好攰

半棄

沖緊咩

迴避流而加有無用？

得左一粒, 剩返五粒下個月再衝

原來仲有7粒

頂多2秒

單迴避流咪無用
迴防流先係迴避嘅精髓

棄game2個月後近排玩返，沖左3次真3都升唔到，
上到52層了
抽到對王鞋，但又想棄了

3次就呻

我升綠色覺醒武炸wo，咁都唔比過

之前沖利貝 第6次先過
王武第9次先過

綠帽狗都唔屌啦, 直接換王武仲好

日日釣魚，釣到唔想打怪

我都係, 平時都係掛機忙自己野 不過掛機都幾好搵, 釣魚掛overnight足一星期都有1億

你掛碎片？

我掛夜晚訓覺+日頭番工加埋17-18個鐘，賣魚大約7-8m
碎片加埋平均4-6粒當賣到70萬錢
即係1日最多12m左右

原來又真係一星期左右

17-18個鐘淨係掛機，再加埋收工自己玩
電腦殺手....

掛邊到唔講啦, 不過我只係掛8粒鐘 ~1000萬

8粒鐘1000萬 用咩竿釣

切巴美服

點同

原來係咁

咁唔知地區有冇差異啦, 不過知道個pool的人係極少數
btw, 用緊刻印+10 巴竿

辣殺台伏仲未開沙漠buff

掛釣魚係咪要賣去沙漠先賺到錢?

有冇搵pool攻略?
有咩特徵

沙漠buff倒自己米，到時個個都拎住幾十億，咩都game錢搞匠人都賣唔出

生活玩家本身已經食開屎
唔開就食多舊

唔只一舊
直程食到腸穿肚爛
生活玩家全軍覆沒

其實可以就咁拎去賣
都有九十幾%加成

不過知道佢遲d"可能"會開buff e家拎去賣又好似傻仔咁

裝左幾千個箱 唔開BUFF就棄驚

你問我就一定依家放曬啲箱入飾品/大黑石，
因為出左buff就一定有價無市，
到時係有時鬥更有錢，
預購=倒錢落海，
襯依家大黑石平，飾品又有貨，入定貨自用。

雖然我都裝左唔少箱
但我寧願永遠唔好開
太多裝箱痴線佬
依家物價不知幾平衡

無BUFF 得個一倍
以最貴既卡爾木材箱 都係十萬一箱砟

呢個任點做？

冇事 解到

我都國
一開 我呢d無裝開箱 到時屎都無得食

開左咪以台仔性格咪又係勁多人preorder勁快唔見曬d錢

又炸多次劍鬥頸鍊 衝廣真係咁難咩

而加迴頭/手/副武，樹甲，等緊王鞋
咁樣算ok？
飾物配乜野好？

難丫 我衝左幾條真1都爆
反而沖 真2 暗戒 輕鬆上

覺醒武卡左+13呼拉圈 食左三千萬
強突係咪無痛

暗影上星期日我炸左三四次
垃圾驚

克價卡+14 廿層過，+15 十六層過

說好的疊層聖器呢

玩多隻人再疊囉

掉階再衝過

我得返kutum盾去疊fail, 上到15我諗會玩多隻新人

我疊左三隻上30 啦

你唔係玩梅花嘅咩

我有玩兩隻嘛 一隻女武神一隻梅花。雖然前者係第一個開先，不過玩到56轉左生活型角色

覺醒武幾咁好疊

切巴 梅花190 同 200攻差得遠唔遠

準備棄遊俠做生活角，玩法師

遊俠真係得個睇字, 冇用

遊俠要勁
At least都要有街霸lv既反應
每下攻擊都可以即block
然後220攻就係基本級啦
3-4招內打唔死人死既就是你

付出極大回報極細兼高風險
這就是遊俠

有波有腳有樣
日日射落個mon 度
繼續玩落去

用黎玩生活養老

聽講AP同輸出係直線關係，不過你打海盜１９０都夠做啦。

我都有諗過開隻巫師練，玩ＲＢＦ打呢隻char.根本睇唔到輸出

海賊而家平靜過so散
想入海賊單人點刷

右手邊後山 > main spot

星期六日去睇下先

想問下而家用緊尢利亞真 2, 覺醒綠武真 2, 要衝au話衝邊把好？

得 130 AP 好無力...又冇錢買

新手真係靠刷多d骨or 暗戒賣左佢換錢

[img]basilisk 仲難打啦 錢又少, EXP又少, 好在少人搶. 因為冇乜人打 [/img]

換武器第一樣一定係覺醒先
不過+2覺得先得130 AP 肯定係飾品度出事

而家係主武真 2, 副手 +15, 綠覺武真 2, 劍士腰帶，劍士頸鏈，一隻暗介，一隻珊瑚

身家 6 千萬，係咪冇得搞？ 新手求學野

我覺得耳環用藍/紅珊瑚, 戒指用紅珊瑚幾抵玩

當你用AP 副手, 覺醒武未黃色, 我覺得6000萬可以整到咁先. 呢個stat. 夠你打sausans.

另外得閒都可以練下採集, 尖/硬黑石你將來會用到一大堆. 等錢駛果陣又可以拎去賣

大把掛機賺錢方法，6000萬做得到的野真係唔算多。我建議係換左飾先，之後再換把覺醒武，跟手去海盜島打過世。

試下搞搞 d accessory 先

其實而家面版 130 我打薩扇係 Ok 快既，不過諗住睇下升高小小 AP 會唔會多 d 地方選擇，台版薩扇多人到痴線

好似咩版sausans都勁多人，去得唔係為打怪就係為打人

朝中同下午打到怪，夜晚打人

清怪速度快到其他人掂唔到d怪就打到修裝都無人搶

游俠自帶白絲

有冇人賣帳要梅花
我有個fd課左成皮比人bam左ac

點解俾人bam左?

一係外掛一係黑卡

課左成皮比人bam咗仲要繼續玩

應該係上淘寶搵金手指公作室代練貿易用左950蚊比人當外掛封左
我覺得佢鬼鬼地

之後比左錢同我fd講代打條友硬件支援唔到直播
之後代打話1日結果3日（懷疑用勇士撞牆

我個fd由開ser第一日開始玩到依家都未有王裝
咁寒酸唔太似外掛 而且佢最高得57lv

自己練到匠人? 都仲要比錢工作室幫手上名匠2?
咁抵死喇

釣魚海邊釣多碎片定河釣多

睇錯

不過 搵鬼信工作室會人手運

8591 之前有個梅花 差唔多一皮多d 全真3王裝 真4王武 有庫屯

咁佢課成皮買乜
4隻高代寵?時裝?

抽染色

咁佢課成皮買乜
不如問佢唔買咩

依個有 事後同我講好難抽純黑
最後合返黎

點睇

冇人棄驚？

屌打好多人

23號棄左

王武沖左3次+18都失敗

有一次仲要30+10 層數都fail

岩岩玩左一星期
有冇公會收我

跟機

你玩哂啦

NA? 邊個guild

EU

飛花

可以睇資訊頁先，有興趣密 我老婆智妍也說唐嫣正 佢係小妹

預購到法仗 沖上+18就重新玩一隻法師pvp同打怪

18容乜易

我fail 3次，都仲未得

咪正囉, 留返D fs衝飾品

睇返過往係依個post嘅記錄, 好多巴打抱住沖唔到武器就走去沖飾物, 最後total loss

我都係安份守己d好

唔好genius我

想問下d浮標係咪出海釣先要用 掛開陸地係咪唔洗

好似係 用黎釣海鷗點

問題之後唔夠FS上飾品

我沖18 王武真3 疊左35 36 44

衝到無晒大黑

遲下應該衝咁個19防, 有50FS就整第二個Tungrad

44個隻衝多下故 唔得就留真4

沖到未 ?

我都係休息返幾日, 回下氣先再沖

緊係未 而家真1 同40耐久
返去企一排克價卡再升 分身黎
分身中王武 正身得利貝

咁玩分身啦
本來我玩開女武神, 後尾係咁買到梅花D裝先焗玩
玩玩下就變主角

梅花係老婆
女忍sp黎 得閒玩下就算

留左100鋒利 200堅硬
但無月餅沖裝

你之前個幾百粒去左邊

沖覺醒武同樹甲無哂

用匠人

隻驚好撚無聊

30gb釣魚驚

而家先覺?

見到有隻8B 15技(不過無招有用 得飄移叫好少少)
8600萬
竟然無比人秒

8代最多學到幾多招技

抵買咩, 應該得土壕會買黎交換

切巴 你沖食人介有無用防爆

條碼組巴打
我寬頻收左皮
17號先有人上黎極
唔好踢我

諗住買盔甲果款+100血 20負重水晶, 點知眼殘買左1800萬果隻x2

要等10日

正呀黑魔力古背

103層 我屌

唔好提

諗住疊層就升到

50層上左真4紫裝

留黎衝真5

講咁易咩

冇, 資源多果陣冇人用防爆

基本上用得防爆一係你好想要果舊野, 唔係就資源太少
呢樣野係計過, 你de novo整過都平過你買防爆石

而且果舊石上飾品失敗都有機會downgrade, 換言之, worst scenario = 冇左爆石錢同埋grades之間的價值, 慘過重整

點先為之資源太少? e.g. ogre ring, 就算E家活動量產都極少貨, 但係買的人多. 所以如果你enhance失敗的話好難再搵到個replacement. 係冇乜貨的情況底下就防爆石焗用

咁平時活動送果D防爆石會點用? 我自己唔會儲, 反而等到登入送飾品果陣拎黎衝+1 再dum上去mp

仲有防爆石升T9馬好似會用到

其實幾時先會接觸到好多人話好玩既生活？已經45lv,做主線做到好悶

生活邊忽好玩
生活=掛機
掛機=生活
呢位巴打比人fake咗

邊個話生活好玩

個陣劈木都被人開紅

伐木點有人 請換

黑沙=捏臉遊戲
整完隻人就=打爆機

巴打介唔介意講下你個預購價

有冇試過用VPN黎玩 我之前就卡左係處理中果到玩唔到
轉左個網絡就玩到

冇時間玩黑沙平賣AC(魔女)有真4主副武兩王防，加工 料理 沙漠草衣 鈎魚 天使時裝都有

有意tg:

我係個modem紅燈左
應該有人整寬頻整斷我條光纖

裝咩水晶可以推到 5施速

用頭+2x2 武器+1

王裝一速 手套一速 王武三速

最近一轉ser/轉角色就卡係處理中
好撚煩呀 有無咩解決辦法

試下插條丁落去

屌 每晚12點都唔更新我個每日納貢上限
搞撚到次次都要12點個陣重開game
之後要等10分鐘先交到 搞到次次都交唔撚到野

用有線係咁架喇

VPN

垃圾icable
唔用vpn 唔洗轉ser轉人
一轉即刻彈game
跟住要login 十幾次先入得返

cut唔到有線啊啊啊啊

住唐樓?
住唐樓cut 唔cut都差唔多

唐樓用hk_n 完全冇問題

放60lv 女忍 445 pm

咁多人quit game

最好星期四出埋貿易，多啲人走冇咁多人搶場

好奇問一問
如果個個走晒, 無人玩, 你升黎做乜

黑沙放AC. 60lv 女忍者

樓主有人出到7000蚊收 快d pm佢

多啲人走同走哂都唔識分？
暑假到了

有邊隻GAME真係會個個走哂得番自己一個

呢個仲要係台服 又有大陸人撐住(陸服等到2046都唔知開未)

日日見8591一車車acc上架
都仲係咁多人

琴晚9400萬招標到庫屯盾

其實玩到60真係夠. 60-61真係悶到仆街

最好再走多d人

原來就係你

陸服暑假檔唔上就要等聖誕新年啦，仲要俾班仆街佔領怪區幾個月

其實係咪放舊錢係交易所預約就得？個人唔使企係到 ？

我放過1.2億都標唔到，樓上9400萬正pk

佢果個係bid, 唔係pre-order

所以我想問pre-order係咪就係就咁放舊錢，人就可以行開做其他野，當有人放上架，只要出個價係最高就會自動投得 ？

放野上拍賣
一係會去bid system 一係會去pre-order system
去左bid system 就等10-15mins 大家一齊搶
去pre-order就價高者得

日日放工返去 較熱門小小既場都有人霸左 走咁d唔好咩

陸服開咗 班大陸仔都唔走喇
重新練過貪好玩咩
仲要分分鐘食水過台伏

冇玩瑪英之後聽講係好多中國人湧曬入台ser
好似都係因為中國代理食水太深

而且班友自尊咁高, 係都留返台伏撚班台仔啦

陸狗最遲下年2月走哂
事因已經下令2月1前vpn必須全面收皮

終於中刀劍

返工撚真係唔知去邊升好 度度都點有人抱歉 有兩個識嘅真係on99走去搵人代練

唔撚洗理，佢最多咪殺你兩次，啲怪冇寫名架

咁多位男女巫巴打

我依家用緊利貝 同 紫裝
我想頭盔用晒經驗水晶
咁手同主武要用咩水晶先做到施展同爆擊5階?

都預左要食料理 or 藥水
但係諗左好耐都唔知邊個組合好啲

武器 雙阿迪斯2速2爆
手套 雙腹蛇2速
食梅餐補1速

今晚更新出沙漠buff

誰家切巴性感很多人call

切巴其實最後有無撚台伏

冇啦

暴擊5唔要都得啦
5階好似得15%定25%

聽講係25%好垃圾
利申 必爆職

成日斷線"已解除伺服器連接"

用laptop玩 接LAN線
已停用WIFI 多數係咩問題???
有沒人都係咁

有無梅花王武水晶教學

兩粒黑腹蛇

腹蛇唔係手咩

pokemon

(其實我未棄game 架)

施速都有料理

今晚賣哂多餘裝all in食人戒好唔好😞

你問得我 我實答好

以為問全身

搶場都係呢隻game既樂趣

點解我沖pri沖左4次都唔得

我8次都唔得
共勉之

轉左法師晚晚趕人走

你呢個問題問得真係好

長期收人

暫時只係連登宣傳，岩傾又好玩
星期五六日開公會boss, 紅日加開，紅日撞正星期五六日加加開
每晚十一點公會任，自由參加，除非副會長又一個掃晒五個任
熱愛玩命會長不定期搞活動，獵鯨沙漠散步打獵追海鷗點乜乜乜，除左刷怪掛魚你有更好玩既選擇
據點戰籌備中，自由參與團練，生死各安天命

採集3釣魚3 命中3 傷害4 將會開始將點數浪費於戰鬥技能上

可能係全連登最大既中伏型公會，等緊你過黎一齊圍爐 等級不限 職業不拘

有意者請到梅迪亞2 pm 死亡綻放/juddd/十奏/濃縮牛奶

或者任何時候TG 搵 @UltReaper @Juddc

會唔會係ram唔夠

咩寬頻

最近hkbn 係咁

我都係HKBN但係無咩事

王頭
樹甲
王手
王武 點裝好

王腳呢

勁人全部用白裝

未有

on9先all in

又一個退game

條碼組巴打可唔可以幫我睇下我有冇上緊線

16GB RAM
公司上網
但應該唔關事 早兩個月都好地地

我屋企HKBN 沒斷線

死左寬頻冇野做...唯有

戇鳩先代練

代玩

囡都可以搵人代屌

都貴 真心

前題要有女

我係寬頻壞左先咁選擇 廢事擺係到冇野做

爆左隻真一食人戒指 求安慰

補血

爆完拿拿聲買隻賽普拉頂住檔

少左大拿拿７攻

唔知幾年後先有返隻真１食人

點解冇啦啦維修...我仲未做完殘月呀WTF
諗住夜晚得閒就做

一向都係呢個時間維修架啦

一陣搵個間野唔係人手練
封哂全部有搵過佢代練既就笑死

同是天涯淪落人

食人介都唔用防爆?

沖過隻仲平啦

隻GAME做乜鳩咁撚鐘意搞啲活動抽實物獎

BTW
● 新增4代野生馬。
● 提升交配馬匹時，獲得高等級馬匹的機率。

原來出左商城全ser 100%經道具

從此100%個ser就包ser了

此分流有人 請換

上網睇有D台仔都係咁 話教左全螢幕就得
但我都係斷

此game有人 請換

乜仲有人玩架咩?

有啊 成班on9仲玩緊

廢青

再次感動世界

休閒班生活公會 / 得閒打下LOL

招各類型玩家
採集3 釣魚2 升緊戰鬥技能
大量絲打
有性趣
夜晚時間密我神仙Creep (角色名)

之前玩到30lv冇玩，換左電腦想玩番，而家係咪沖lv先？

Yes入經驗加乘ser

開沙漠buff的第一天
大黑被掃了
月餅也被掃了
好像回到開放+16-20那天

仲未58個啲舊ac陰功豬
入唔到成長ser

58表示想入 搵唔到場打
係咪棄返一頭半個再返黎就入到

包好哂箱 但仲未開沙漠點

回歸冒險家：最近 30天(720小時) 內沒有登入紀錄的家門，回歸後超過30天的話無法再使用該伺服器。

大佬 真１食人介要 ２８５粒克羅恩 點嘔出黎

咁就抵爆啦 無保底都敢衝

點保底 end game都未有咁多粒

如果而隻GAME買完個產品包之後唔課金 係唔係可以唔洗玩

唔係，課金係操作上方便D同靚d 搵錢打交冇咩壓倒性優勢

鐵匠有得直接買 100萬一粒

如果食人戒多supply 戇鳩先用防爆
Worst scenario 係跌到+0 同食埋你果285 mil

琴晚好爽，有人敲鐘，咁o岩邊緣怪點無人，一粒加連埋vop經書奶茶時裝果埋，一粒鐘打到15%

土豪敲鐘仲要畀人殺畀人搶場
笑死

好撚慘

幾lv

56

痴線恩將仇報

依家台服起碼1.5億先預購到

一開鐘個ser 個個沖晒過去
留返係原ser仲開心

幫推
此公會需要新血

你諗深一層 克羅恩特登買黎防爆係唔值

睇你點諗 睇你想哀左都仲有條底褲定all or nothing
你諗下你要晒幾多時間先預購/買到2條返黎再上+1

MF巴打你去咗邊

on9致癌唔記得你ID依家好傷心

你擺得克羅恩，成功與否係先經歷左一次nothing

我地需要你

諗唔明點解會有換服裝卷 直接課金係商城就可以加2移速 直接加個人既數值
黑沙明明賣開便利性 外觀性既野 而家逼鳩人課金

公會有人衝廣保底 唔上加跌階
買多兩隻就好彩廣到

其實靠推post收唔收到新人架

收唔到

隻game無新手

耐心等待

啱啊 成功同失敗點都係冇左啲石

姐係失敗啲克羅石先有功效 成功左反而會曬錢

但你預失敗咁就唔好沖啦

所以克石等官方活動送就算 用錢買係好不智

態度正確

屌喇星第一次打庫屯死5次

頭盔果粒無得交易嘅加血加exp水晶爆左

沙蟲招吸吸如果用盾擋係面向王定背向王

戰士/女武 舉盾就得
其他職背向王

不過最好走，梅花試過背向都死

舉完有冇話要向邊面
今日死5次入面就係有兩次死吸吸，有時擋到但有時就當完幾野扣血

BTW有兩次衰on9死完返生比王打多野又死過

我粒水晶啊

好耐都冇人放盾上交易所

新手加入，想搵隻過癮既online game玩

冇玩4,5個月 依家重玩
想問男忍推介最終係咩裝備?
重係葛尼??

盾職既係360度盾黎
梅花魔女個d都係前方盾

同埋佢吸個陣 個頭向邊就走反方向都得

有錢個個都係全身王裝王武

Hi

庫屯盾？

係啊，不過頭先有+5但係bid唔到

開沙漠貿易buff的第四天

馬市場的廢J7代馬也被掃光了

自古槍兵幸運E

頭先打庫屯又死幾次

琴日有幾個庫屯盾都冇入預購, 萬一預付果班買唔到都幾係野

新手留名 玩左兩個星期
有無刷怪型公會 好想係咁刷怪

到底出左貿易buff d人係幾有錢?

呢隻game所有公會 都係刷怪型公會

想有固定團 呢家入左個生活型公會 都無人打怪嘅

唔係入左我公會呱

我晚晚刷so散wo

我地公會無60lv唔比係公會頻打字

一個箱十零萬
最貴個種卡爾佩恩木材箱 一箱buff後19萬
開buff前夕 巴哈成堆人post個倉曬命 成千上萬都有
你話呢

3e預購到

入到預購mode就係鬥身家姐

角弓好少人放

早排有庫屯角弓真四放左成日先有人買

無錢買SOSAD

把+0角弓 一日先一把

之前神運招標成功

依家咁撚易升

回防就 洛卡巴頭手樹甲王鞋紅珊瑚戒，魔女耳/紅珊瑚耳，樹腰/蛇腰，副手塔得/庫屯，克價藍覺醒，

仲有細線，利申玩左半個月

十分之葡萄

星期六日標左7個盾都唔中

想問問邊緣人57lv去邊到升好 ？

琴日去轉沙漠，d怪都幾大力

240防

巴西恩好似幾好升

怪有d散

近戰打巴西恩唔好升
我獸娘打到想死
盜賊 or 卡德里適合近戰多啲

我戰士打巴西無乜問題wo覺得

飾品有冇機會降返價

降條撚咩

自己去刷啦

未玩過 新手會唔會比人蝦

其實都唔會比人蝦既
不過最好有個公會保護下
超大型綜合公會 - 連登收緊人呀
入面有生活玩家 戰鬥玩家 同freestyle rapper
有dc 有tg 唔明可以教到明
刷怪刷到悶都有人同你吹水
有意入會可以pm我呀 24小時長on架

家門: 卡芙特莊園
角色: 黑澤澪

正路就唔會蝦你既
不過近排暑假好多小學雞亂殺新手 掛魚掛馬

正路就唔會蝦你既
不過近排暑假好多小學雞亂殺新手 掛魚掛馬[/quote]
呢個一向都多

睇住自己3隻+3紅珊瑚幾日就升左1億，就覺得自己果陣150萬買黎沖真係好爽

安全區掛是常識吧

新手一定會比人恰，仲記得當年我新手時期搬金蛋比忍者偷襲

你要做嘅就係記低仇人嘅名

然後好似我咁有一日遇到佢掛魚，我二話不說將佢果套還返比佢

你終於唔睇風景啦

升到58就會繼續做返風景黨

一日打一粒鍾怪差唔多極限

等冬季落雪就可以瘋狂睇風景

新手女武神岩岩56
得12x攻280防可以去邊度升lv

開左沙漠BUFF
咁究竟仲有無人玩皇室貿易/供貨
(就算有,都只係為章而唔係錢?)

兩個月前我整好馬車就係想玩皇室，可惜去到依家都仲未有動力去玩

咁高攻都新手

有無巴打一齊刷怪 57lv 170/223 好悶

唔知巴打你曲定直
Btw之前比人老點去個咩薩扇營地，打怪好似r痕咁
打異教同墳墓太多人搶又少經
沙漠未去過，所以想上黎問下

異教多wo（前提係邊緣人）

vip 30%
時裝10%
經書50%
水晶10%
啤酒20%<就黎用晒
奶茶8%
寵物5%

活動20%時候異教一小時5-5.5%
活動100%時候一小時10-11%
活動100%+敲鍾100%一小時15-16%

我都係前幾日先由56升到57，有活動加成先有動力去升

我玩左半年都未有280防

唔通我記錯左其實我得180

女武神覺醒前定後？
12X攻打SO散其實唔難
天槍＋審判第3段
秒住過喎
覺醒埋天槍＋空白鍵＋右鍵吉幾野死晒

唔係掛
我記得之前打門口堆怪，右鍵空白右鍵空白左超耐啲怪先肯死
會唔會我去錯地方

全身最少真2一定有

木隊那歧 點組?

仲有豐吉果啲又點玩?

Sor咁我真係得180

想問下有無歐美撚或者PO
同埋幾時先可以自已整裝同埋釣下魚咁
打主線打到好悶
仲有成四十幾個任先做完50LV主線

梅花今晚去巴西

輕鬆屌打巴西

想搵個公會入下，有無公會肯收新手

再次感動世界

人在奧爾比亞1

去巴雷1 搵: 小月輪

玩左2星期岩岩56 109天 138防 無公會 想入公會

入飛花 有興趣密 花語莉娜

59升60係海賊島好定新兵營好

新SOSAN咁難打

巴打無ADD我

想入純香港人公會可以黎 連登 公會
超大型綜合公會 戰鬥生活樣樣齊
比人蝦都會有一大班會員幫你出頭
有曬tg dc
24小時搵到公會會員同你一齊打玩

有意可以pm我
家門: 卡芙特莊園
角色: 黑澤澪

齊唔齊公會技
琴日一肚火退左個台港公會

你呢個問題問得真係好 繼續收人
繼 中伏型 伐木型後已進化成養老型公會
最近係玩開鬥慘 沖裝閒閒地沖到五六七十層咁歡迎挑戰
就黎夠創會半周年，會長似乎又有搞作，快D 入黎吹兩句

攻命4 採釣3 繼續浪費點數於攻同命中之上，有興趣就到梅迪亞2pm 死亡綻放/十奏/judds/濃縮牛奶 或者 tg @UltReaper @juddc

釣魚同採集都有3階
命中減傷5階 攻擊4階
新手老手黎發展都好岩

"連登" 純香港超大綜合型公會強勢招生中

連登最大代表性公會 牌子老 味道好

有TG, Discord 24小時都有人應機

公會技能有釣魚採集3階 命中減傷5階 攻擊4階

歡迎所有玩家加入

----------------------------------------------------------------------------------------
心思思想入會? 有2個方法

1: Telegram Join Group:

Join Group後就會有專人服侍你

2: 係game入面密以下幾位副會長

家門 / 角色
-----------------------------------------------------------
尋仙 / 辰已
ONTWICE / 名井妍
艾雷米雅斯的繪畫世界 / GwyndoinS
LKun / Geral
卡芙特莊園 / 黑澤澪 (24小時長on)

放工返到去密你

幫手推下先

前會員幫手推

講會長壞話會扣人工

有無公會係比人搶點開紅唔駛寫report

有無人知點解dl完個launcher之後一直卡係「正在處理中」
未去到可以按「檢查檔案」果頁之後就話更新失敗
已經手動重裝左幾次

同埋我用緊英國ip 有無影響？

連登公會應該多數都唔洗

被動開紅都要寫report 咁戇鳩

利申：大方

宣戰搶

小器到抽筋

開紅都要寫report
你玩緊game定俾game玩緊

條碼公會
極度自由
可以騙球可以開紅隨意宣戰殺掛機嘴炮
已經有一間垃圾公會之家
穩定有據點
歡迎新手同生活達人
有大量絲

有興趣可以密
沉睡蝴蝶
灝瘋 （家門：瘋子海）

唔敢講係連登最勁但敢講係連登最自由

一手帶大鳳凰會

差人拔槍要寫薯仔文

紅戒真2買定沖好？本身兩隻真1

700萬一隻唔貴，琴晚買左隻

買嚟沖真3

未有王鞋 迴避係咪廢
插左粒20迴+8迴水晶 完全無feel

真4王裝全套 vs 真3王武王手庫屯， 未計技能補正大概得20%迴避

你老母 貓二真係好悶

點睇殺掛釣魚既玩家覺得自己好勁

咩係貓二？

自稱鳳凰會都係我帶既滑滑貓竟然要淪落到玩BUG殺掛機

記住有得玩就玩喇唔知條片比1:1睇完幾時封AC呢

新手第四次打克價卡就出左箱
暫時55魔女 未買覺武 得兩億
係咪應該留黎買覺武好過沖王武

用緊真3尤利亞

買把覺醒藍色武器先
王武自己儲材料沖

新手想問下,入面D錢難唔難賺,PVP 公會戰果D洗唔洗用好多錢先會勁?

小二，來兩斤花生

唔難，整野賣畀NPC
日日印錢
公會戰果啲首先要揀岩職業，跟住搵個好公會

如果唔預自己會再搵到錢 買把真三綠色覺武點睇

絲打出手了

我見好多人都話法師好勁
咁武士同忍者呢?

武士有裝好勁 又型仔

武士輕鬆刷怪
忍者就真係睇你有愛 定有技術support

人地唔信我拍片以為我兇佢wor
話左連登見又唔上水
啊 唔記得左小學生無email開ac

haha
好漢不提當年勇,
但有時見到d弱智仔真係有d燥,一個都算,但仲要成個會都係
衝口而出嚇親你地唔好意思

睇返舊post,原來呢位籽哥真係唔得罪得,之前有位受害人入左呢個會,
最後好慘咁比政治力量逼死左 ,原來呢位籽哥又好抽,政治力量又叻,
唔怪得teemo姐咁落力幫佢出埋post拍埋片,

上面開post果個應該係teemo姐,真人幅相好靚女

同埋幅圖咁樣影真係好唔掂,你個名叫影籽,好心就學下點影相la,
唔撚識影唔緊要,不如改名la,影到咁叫人點睇

不如我教你影la, 按一下print sysrq,幅相就係你黑沙個夾到ga la,
然後開小畫家再cut,小學都教過la ,相都唔識影學咩人叫影籽

拿,呢d就係全部對話,各位黎花生啦

好心打多d實戰先衝出黎柒啦,成個會個個睇幾條片以為自己大師

滑滑貓

唔好預自己搵唔到錢，搵得少啲幾百萬，儲儲下又有錢
黑石鋒利堅固月餅自己採集自己打，儲儲下又一堆

hi,舊老細

有冇精華提要
見到咁長都唔想睇

短少少有齊起承轉合得唔得

又有花生

哇 點解你d對話唔敢show埋'話你知啦以前鳳凰會都係我帶'呢句 全部對話
政治力量咁勁得你要走既? 我地無人走

廢事幫d小學雞刷存在感應埋今次算數
擺片上黎都係想搞大個bug幫你宣傳下早日比人封
我地都係為你好等你唔唔洗日日作故仔有多d時間讀書咋 係咪啊13歲小學生

片尾條友都睇你唔順眼開紅打鳩你喎
名都紅埋
但無所謂啦
條友最後

話晒一場舊同事,唔駛客氣
呢個時侯籽哥嘴炮完已經唔知去左邊

唔得,cut左廢事d人話我講d唔講d,搬弄是非

又係喎,算啦,睇籽哥果張

問多少少,佢有三個價錢,最貴果個包D野依架重有無用??

我公會前會員 因為係羊山被人搶羊 唔幫佢宣戰所以走左
但佢仲係telegram入面 之後比我踢左
自己開左個會 宣我地戰 襯夜晚個個掛釣魚 用船運出去殺

整個懶人包比花生友
滑滑貓之前係我地公會(再次感動世界)既人
之前因為我地唔肯幫佢宣戰 呢D小事自己走左
其後起tg group派膠踢埋 自己開左個黑暗兄弟會

事緣我地公會呢2日幾位朋友都起海地爾釣魚既時候比滑滑貓殺死左 唔知發生咩事
咁岩滑滑貓走黎殺我果陣我未訓wor
(做咩咁驚紅名除晒裝搞到比我反殺到啊 有料就著裝紅名啦
睇住佢用隻木筏嘗試撞會長但唔成功 就明白左佢係用木筏BUG拖人出安全區殺 都提醒左其他會員小心
有見係咁我就開定拍片程式恭侯佢黎拖我出去send比1:1report bug
順手擺上黎搞大呢個bug迫GM一定要fix
就係咁啦

只係殺掛機？內文講到佢好似屌打你地全公會咁喎！
拎定袋花生

滑滑貓(新人殺手)

呢個25仔 一早己經同鳳凰會再冇任何關係 咪再用鳳凰會呢個名黎搵食

全部都係掛機 我地會員大部分都係巴1-3掛機釣魚
佢咁運出去殺人我地又無防備 1個SER都死3 4個人
佢又得6個人我地搵唔到佢黎殺+咁比佢殺掛機咪輸頭囉
如果佢覺得咁殺掛機係屌打我地公會既咪比佢自HI下

有故仔聽

嘩屌，好多花生

點解你地唔走? 你呢個問題問得真係好撚好笑

有得做老屎忽,得閒玩下權術,當人波咁踢
睇邊個唔順就踢邊個,有女入會就衝埋去溝,
比我係老屎忽日日有野玩,仲女自己送上門,比我都唔走啦

入過初代鳳凰會既一定唔會講得出鳳凰會係邊個帶邊個睇
因為大家一條心屌人冇人扮大佬

利申25仔

係佢地公會全部人都掛機

大王
佢唔講都唔知佢曾經係你既人

Btw 25仔

殺幾個掛機都咁威 又拉埋鳳凰會黎講
鳳凰會唔會低莊到用bug殺人啦
仲話自己帶大

夜晚唔掛機賺錢似你D小學雞走去搵人黎殺咩ON9

因為畀人溝左條女所以咁大仇口？

咁點解樓上又話你自己退。

老唔老屎忽就睇你同會員關係點
岩傾岩玩就自己會留低
歷史上得你同個位偷雞巴打走過
其他唔係棄game個50幾人而家都係fd子

我係自己退呀,個會咁廢邊留得住人

應該係嬲我地廢
話我地扮大袋呱
之前同人打 又唔見佢出黎

唔知 好無辜啊

唔好用鳳凰會呢個名黎搵食都講得出口
人不要臉天下無敵
你地點同人地大型公會,單捉遊擊,
而家打到altc仆街又係用緊邊個提出黎既招
問你自己良心啦,大王

打兩下V轉SER
殺掛釣魚就出黎威威豬

我地都唔係勁
我地全部都係廢 廢到掛魚比人玩bug殺

唔夠打咪走,鳳凰會既人每個都識呢招,好似你地咁on9唔夠打都鳩衝咩

話你聽,個個都會

咁退會咪退會囉，何解要搞勁佢地先，有d前因後果好喎！

鳳凰會都唔似會玩bug殺釣魚

睇個勢係我比人搞緊啦

唔知你想求證d咩,不如你直接問佢地

你宣我地 之後開bug殺我地
係你比我地搞緊 ?

面皮厚到

點樣bug法?
係咪要我1個同時揪你57個先叫正常?

7人公會,搞緊57人中型公會
唔夠玩post上lihkg討拍
講出黎唔覺得好撚好笑咩

講真我地又唔係標榜自己勁公會
休閒玩 務求大家開心
合則來不合則去啦 當初貓哥你走左
Tg會長都有叫你返黎啦 你唔返咪算
歷史上淨係踢過一個人 自己走過一個人
而家50幾人話多唔多但都叫有個地方開心下
係估唔到你殺到咁爽

你地係廢到連咩係bug都唔知已經好廢

滑滑猫世界第一
覺得你真係好撚型可唔可以做你徒弟

咁又真係唔夠你玩
我地咁多現充唔似你咁多時間打機
勁人唔會掛機

總之掛機比你殺係我地廢啦
呢到好多巴打都見識到你威力

如果你唔係咁自大 又點會淪為過街老鼠?

反省下啦 小朋友

入我公會先啦

滑滑貓你要搞咪慢慢搞
我地下次會醒d
你都要諗下新招同我地玩

邊忽bug?

喂喂,工人你知唔知自己講緊乜?
你地個會本身就係做過街老鼠
就係咁,我當初先入黎ja wo

想見識新招
如果我掛加工有無大法殺到我

塞緊錢入你地袋都唔知

新手

咪叫你諗多d計仔囉
繼續塞

而家隻驚開始少新人
你好

唔洗招標唔洗預購
直接入袋

Villain 再次感動世界 ALTC 你有邊個公會係留得耐既

你有冇諗過係你個人問題?

鳳凰會冇一個有叫你返黎既想法 你就知咩料啦

身同感受

佢自己開會咪幾好囉

祝福佢玩得開心啦
佢要殺由佢啦 我地公會好多返工
掛機少不免 掛得小心啲算啦
大家唔洗動氣
請新人繼續發問
入坑

鳳凰會既核心大佬 久仰大名 咩再次感動世界呢d垃圾公會專收集垃圾 d能人異士緊係頂唔順會走

我都忍唔到要爆公會d仆街野

比如上次果個咩地盤仔不過係熱情到非常人級別 個副會就頂唔順踢佢 垃圾 仲聽講以前有個會員問 原木係邊劈 公會d人居然串佢周圍都有 仲要話自己冇串人 屌 成班都死仆街黎

不過最唔抵都係貓哥你 周圍殺掛馬掛釣魚 威盡卡城 結果比60lv仇家貼羊 唔夠打要殺人地公會d新手發泄 呢個垃圾公會都唔幫你宣 果個咩今日唔夠電 正一陷家剷黎

貓哥 你冇做錯到

我地劈友果時 你50LV都未到 教人打機?

你未夠班啊小朋友

曲到直

仲記得你地第一次活動就係10usd包開放新手區搶狼

貓哥無做錯到！

小朋友
呢個世上好多野都係互助互利架啦
你講既會,全部都係我自己quit,
但係鳳凰會果陣,我係比你發脾氣鬧走既,
合則來,不合則散,就係咁簡單
而我而家既面板,我相信是旦搵個大公會入,每個唔會拒絕,
就算我而家返altc,villain,一樣歡迎我,
佢地要既係咩,你係醒既你都知,你地90人仲要收人,又係想要d咩,
相信唔駛我講廢話
我要既只係自由,我唔鐘意先自己quit左呢d公會
而家黑沙越黎越少人,勁面板既人越黎越少,
我呢份戰力重唔重要,你地有腦既話自己衡量啦
用返你句金句,
出面個個會都會收我,得你地唔收,有冇唸過係你地問題?

咪撚傻啦,你早我一個禮拜玩ja

咁理念唔同退會我又覺得冇乜野，但係你搞9前公會d人做咩？有咩咁大仇口要去殺人掛機？

ALTC散左啦師兄

我岩岩入果陣,佢地仲用緊垃圾rc,我建議佢地轉dc,
dc其實都係以前工人搵既,跟住好快就全會都轉左

其實裡面好多時d人都好冷淡,都係圍內小圈子

最後真係要派膠先覺得自己有存在過係呢個工會

派派下班友突然tg,dc都kick鳩埋我

我只係覺得班友好搏中姐

咪又係比llllll用我d招打到散

幾時散嫁

咁小圈子唔岩你 出走咪走囉
問左你返唔返黎 又唔返
咪踢左你 好多人棄我都踢左啦
同埋個dc tg 係比自己友用

多謝你介紹用discord

你自已退左會
Tg dc 踢你有問題？

如果係咁小圈子大把新入巴打轉會啦
so far又唔見點解得你走既

開始明上面位巴打點解變左過街老鼠

花生

支持各路人馬繼續出手互咬
想聽多d鳳凰會既煲水新聞

屌 我都好認同貓哥講法 成班小圈子 d新人一入到去就比班仆街拉去打LoL 陷家剷 仲有佢地果d副會拉自己d fd加埋拉左十幾人黎 屌你拉咁撚多人 個撚個又唔鍾意出聲 應該叫d副會真人屌到佢地仆街 出聲啦仆街 又唔撚打字 想點撚樣 咪撚唔出聲啦屌 剩係得據點戰 打交先全部死撚哂出黎 屌

佢做返自己姐 值得加許

喂大佬,你個tg都係交流黑沙姐,
我覺得有公會同無公會都一樣可以交流,
裡面又唔係有咩特別野可以爆
你講都唔講咁直接kick,根本好有問題
我仲要當時係裡面仲講緊野

想問下係咩招？

你走咪又係笠聲唔出就咁走

比你知道左滑滑貓仲有市場既？ 你係咪餓到傻左呀！？

好多花生呀

唔講你知，想知再講

telegram靜係交流黑沙點解要叫公會tg啊
邀晒全世界入黎好唔好?
既然係公會tg就緊係我地會員話事
日日起到派膠返學默書比媽咪鬧無人想知咪踢你囉
有問題 ?

D對話真係好無營養
俾d火黎 俾d掙扎

係啦
我記得最後講到比個見到都作嘔既肥西miss罰留堂,留到10點先返屋企

跟住就無預警下kick左

唔通teemo姐你又係做教書既?

我係條碼元老都唔知我地用左咩招打散altc

原來中學會開到10點 欽敬欽敬
作大話都作得make sense d得唔得
一時小學一時中學
7月17啦先生 暑假啦留意下啦唔該

各位想花生多d
不如入我開既公會聽啦
聽完即退都無所謂,唔似得某d人咁小家

DC 我有留你係到 只不過你用黎偷聽 爆我地 地點/server 仲點留你係到啊 25仔

TG就你自己嬲鳩退既

講到自已聖人咁

自大到呢

你可以入返黎既~不過工人唔鐘意你囉 by番薯

屌你老母原來真係呢單野嬲到而家
唔怪得話我25仔
果陣係v公司返工返到頹睇下你地搞咩,原來宣撚左戰
一見到我面就開鳩我波又點計

果陣只係爆比d波波仔聽,你地駛唔駛驚到瀨晒屎轉ser

講清楚d啦,工人定全個鳳凰會呀

從今天起只服貓哥一人
服左你

你退會後 留你係DC真係最錯既決定

(他們跟我說我告訴你們)

大家評下理

佢點會覺得係自已問題
做埋25仔都唔覺有問題

你都真係幾好野喎！做25都仲好意思講出黎話人地淆底既。塊面皮真係厚到落晒地。

唔只性格問題

人品問題仲嚴重

呢班咪波波仔囉
成個會,最撚無膽就係你

打到咁你地都要淆?

滑滑貓話鳳凰會佢帶起架wo

夠唔夠打係另一回事
屌你老母做25仔已經係人格既問題

瓦羅撚都比滑滑貓一個人打爆

總之 以後唔好冒認鳳凰會

有你係到 搞到個名柒哂

佢打爆既定義好似係殺掛機。所以上述所有公會都比佢打爆晒。

咁樣既..轉ser係為左試下有冇25係到 點知..

比我當狗咁撚

笑撚死
有你係鳳凰會,就真係柒晒啦
果陣連香蕉王國呢d垃圾會都淆到仆街
仲學人做會長

得啖笑 你面板4xx個陣
我已經上左500up
扮小學雞教人打機
係咪真實毒撚沒朋友
上黎搵存在感
做人又唔掂打機又唔掂喎 腦細

先唔好講滑滑貓大佬心中果套戰術同鳳凰會係咪一樣
鳳凰會從來都唔過十只小強打交(好似係)
你報埋比對面知邊個server報埋位
仲夠膽死串人無膽
議事論事 貓哥呢單野唔好再提 柒左唔提好快唔記得

唔怕講埋,當初我入左果陣,
大王連精神病院都淆到仆街
之前仲咁撚串,post d乜數據出黎
又話咩數字遊戲wfc,轉頭隊友送個頭又開始燥狂

我已經好撚小氣,估唔到有人仲小氣過我,呢方面狗哥真係值得敬佩

又小學
又中學
又公司
你玩埋我個份

我從來面板都無400以上過喎

呢個post好耐都未試過咁熱鬧多謝貓哥幫手推po

做乜鳩

連推左幾頁
花生就黎要預購先有

真啊

剛入鳯凰會打王，就係俾香蕉仔，魔教圍，依d唔係淆，你用下個閪腦，10幾個打人40幾個或以上，你打埋我果份
到第二次打公會王就打到把利貝，好似剛出克價卡，記仇記到依加，佢出我都唔想嫁

利申，你仲用緊尤利亞！？

lllllllllll同你地都係乜鳩人都收
邊駛400咁多

IIIIIIIII 唔收你,點會乜鳩人都收

你鍾意啦
塊面成吋厚
龍門任你搬

我都係繼續睇故算

咁你一定唔夠鳩啦，就係唔收你

利貝你打到咩

佢上面話面版入到大公會
唔知係咪250 300呢
講緊能量貢獻

過獎過獎

其實由頭到尾都覺得佢只係假膠想吸引人注意
諗諗下都廢時理佢
當推下post仲好

好多所謂大公會都不限面版，岩啦，去跟台狗搵食。

wfc

好心你條友幾廿歲人就唔好做埋d小學雞野啦
扮細路搏存在感
你係有存在感就唔需要扮細路
宜家個個都走出黎叫你收皮係要嗌嬴佢都唔知為乜
錯就唔該認左佢啦

跟台狗搵食?
你無撚野?
去跟台狗搵食點樣中鳩你地

可能三十幾呢

睇對咩人既姐

三十幾仲死
真係要搵佢miss教佢個醜字係點寫
然後拿拿林叫佢屋企人接走佢

人地女又冇錢又冇
壓力大
潛意識想返去細過被人寵愛既階段
點知扮完又得唔到世人寵愛
仲要比人圍插
其實滑滑喵都幾可憐

係你退公會果陣，我都真1左，你退完無耐日本妹都打到啦，一定係你邪撚住晒啦

另外，有日你Pm我，問我仲咩退會，我話嬲左工人，你就high左咁問咩事懶係關心，講真，一個人N年唔揾你，一揾你都知唔對路啦

我又問你點解知我退左公會，你話係街見到我無公會！
仆你個街，明明我就係海賊島仲要著草衫 你點見到我呀

圖我就廢事po啦，你自己諗啦

唔駛估
我就知道鳳凰會好多都係20歲都唔夠既dse雞
會長副會長都係,
teemo姐都係,
大部份仲回緊post既都係啦

仲有智力水平,工人應該係最低果個

威唔威?

想捐5舊救助滑滑貓

你唔係仲讀緊小學?
定中學?

今期最威係你啦

Teemo姐幾歲又關你條on9事
恰女人好威威？

你係咪記錯,一直話鳩你果個好似叫日本妹
一直我係當利貝係過渡垃圾,你打到又關我能事

都幾威

你自己係咁講，真係關我撚事啦
你諗咩我撚知呀？搞笑？我亦都唔想知
只係知你好撚重機心

好笑 原來我係dse唔夠20..
我都想啊唔洗咁快畢業做野

年齡係女人秘密都比佢知道左
TEEMO你大獲啦

殺到個玩左1個月only既人緊係威威格
點解影籽同creep叫你打又唔敢打?
見到人就v走轉ser?
巧威威巧型牙貓哥哥

你覺得佢知咩

著草衫唔照得咩 附近有人著草衫通常都照一照啦
你打到,果陣我其實真係恭喜緊你,但事實上根本唔關我事

哦,咁咪20-25囉,年齡既野有咩所謂
每個年齡層唸既野都唔同ga la

on9
入dc聽你講乜鳩咪估到囉,唔通40歲中女會岩岩讀完dse咩

咁你咪估撚錯晒囉

真係照你妹啦，死雞撐飯蓋 你慢慢自high啦

都啱嘅
你個年齡層係12-13歲
同大人講野係有啲代溝㗎啦

okok,0-100
中未?

爆大鑊行動開始。一地花生

溫馨提示：1001記得開新post

真係反轉豬肚就係屎
終於明

我真係唔知我幾時話我岩岩讀完DSE 教你用個起底功能
我唯一一個post已經自爆左自己係讀緊U啦下話
雖然我唔知你要知我幾歲做mud鳩

好心你做少陣過街老鼠啦知唔知醜字點寫
入黎spread下個bug點知變公審大會
係我就潛水留返D尊嚴比自己買完改名卡又一條好漢

其實無乜興趣起你底,唔好以為每個人都係狗公

你咪果舊屎囉

自己唔知既野就搵辦法知先好講出黎啦
我跟本唔係就無可能講過自己岩岩考完DSE
唔通似你一時返工一時小學一時中學咩
既然你唔知咪教你有個方法其實可以知唔洗咁柒囉
袋錢落你袋啊

多謝多謝teemo,賺到笑

991

992

咪理條傻鳩啦

block左咪算 呢種人愈屌愈起勁

block左仲邊有花生,你唔想爆姐,我大把野可以爆
不如叫埋cool雞入黎好唔好?

笑撚死,game入面唔夠玩,post野上黎求安慰
玩到最後個個都要block,
喂,唔係好鐘意玩咩?
唔係好鐘意爆料?
爆多d啦好無?

好呀好呀 黑沙終於有番d生氣

叫啦 我都想睇下佢入黎有咩講

人地望咪得囉,駛乜講埋一份

屌 叫佢入黎睇托咩 唔講埋一份邊有花生食

面板好吸引果位